有冇跑步愛好者

好鐘意跑步, 不斷跑將壓力發洩, 一直向前跑, 感覺跑步時精神只需要集中向前,

個人都比較輕鬆啲, 只要一直跑, 個人就好似得到釋放;

有冇人都鐘意跑步

有

日日跑會唔會受傷？

一個星期跑4次,一次7~9K,35~45分鐘
試過連續跑4日,第4日當晚對腳無哂力

我一星期跑5 日, 冇問題

我通常運動一個鐘, 但唔會跑足, 跑到差不多會行,

行到休息得差不多會再跑

因人而異，量力而為
初跑者不宜跑太密集

密度可以慢慢上
跑得多你跑得密都唔會覺得攰
當然最重要係適合嘅裝束

留名

留名
唔定期跑，通常一次跑2個鐘，跑4k

就咁行兩個鐘都應該唔止4k

我，一星期跑一次

以前係去GYM房用跑步機跑, 但感覺差好遠, 用跑步機太舒服, 冇踩地既質感,

係街跑地先至最正, 而且用力要大啲, 運動量高啲

認同

我習慣一個星期跑最少兩次
通常食飯前跑 而家個天氣跑到成身汁好正

新手岩岩開始跑
每次跑得5-6K 30- 40分鐘度
一星期跑兩次

大家有無咩訓練心得

新手最近開始跑
隔日跑一次
6-8k 一粒半鐘好似好慢
夜跑好多野昅

1星期6日

好撚鐘意跑荃灣西，來回嘉頓11k，夜晚跑個景真係無得頂！今晚唔落雨又去啦

係咪海邊條徑?

係啊

正喎, 我都想有條咁正既跑徑, 可惜冇

本人是香港田徑隊隊員

跑開邊款?

之前減肥日日跑9個字 跑到膝頭傷左, 冇得跑步了

跑步撚留名
宜家工作問題冇跑好耐 長跑真係要長時間跑先會搵到當中嘅樂趣

唔爭氣咁笑左

呢排開始跑步，但係跑兩步就冇氣

跑慢D

慢慢黎, 好快會習慣

邊度開始
我唔夠氣, 通常去到近水灣就回頭

之前操左兩個月跑渣馬

10K一次超慢跑

跑開7k馬鞍山
唔知點解上唔到8k

我好慢咁跑，有時仲慢過行路，但無停過

跑慢d

荃灣西站近碼頭有個起點嘅牌架，就係果度開始跑。到嘉頓就返轉頭，終點都係荃灣西。

巴打跑左幾多年

我跑左一年左右
一星期4,5 日 都係個個距離
點樣可以跑咁遠

我跑完來回都已經無氣+少少暈

我跑就跑左好多年架啦，中學開始到依家十年度，中間爆過肺抖左两三年，近呢两年跑返，不過跑唔返之前個成績。
我之前就跟跑會，依家就自己跑，你自己慢慢加長啲距離就得架啦。

一齊跑包上到

一星期跑1-2次
加埋 15-20 km
跑得唔快
10km 大概要55分鐘左右

啱啱個星期一由屯門跑出荃灣
半馬距離
好攞命

胡師傅屌鳩你班傻閪

試過跑左轉台灣

之前隔日跑 每之一個鐘
跑左一排足弓位痛
點可以好返
好想去跑步

按摩足底筋膜

有時有按 半個月都仲痛痛地